一班人圍住吹水有無咩溝通技巧？

集思廣益
如果五到七個人左右
圍埋一齊吹水
應該點樣係適當時候加入話題而又唔尷尬？
又或者有無書籍可以推介？

等冇人講野嗰陣時搞個gag

跌鎖匙落地下，然後就可以開始講野

之後你有你執鎖匙 班友攞個背脊對住你開始吹水

唔明
點解要咁做

首先個樣要是正正常

搵位入 唔好打斷人

講潮文

五至七人
通常一個講完另一個就即刻接住講
點樣搵到位入係一個問題

快過佢

假設樣子並非決定因素

聽落似層層
承上啟下咁搞個gag
只係能否成功就要睇識唔識搞

睇你見識
見識愈多愈容易展開話題

愈易展開話題, 社會活動愈多, 見識愈多

如果大家鬥快
可能會疊聲
到時應點處理？

下一站金鐘

大聲過佢
利申 亂up

的確係
只係想問五至七人圍埋吹水
大家水平差唔多嘅時候
係對話節奏上應該點處理

問蕭生 佢咩都吹到

蕭生咁吹成日仲吹緊

鬥咩快比人講先囉

某個心理學好似有講過 就係會靜咗一下 個焦點放咗喺你度？唔清楚